[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

唔理你係和理非定係勇武
唔該你同我睇曬佢！

728好多勇武屌和理非塞哂喺前面
搞到勇武走唔到，甚至人踩人
兩邊開始互屌
但其實係怪錯左和理非！
佢地已經好勇敢，企前左好多諗住幫手捉住前線

但問題係728班狗策略變咗
以前警方d催淚煙係放前面嘅
但依家佢哋已經變陣 係往人群內放
清空曬後面班和理非
之後就用速龍黎捉走勇武
上星期班兄弟就係因為仆曬街先俾人拉

警方變陣嘅關係 加上用上生化武器
催淚彈覆蓋嘅空間大咗好多 亦都毒咗好多
有鑑及此 希望旺角 西環覆桌一役
中後排可以讓出撤退空間 唔好逼曬上黎
我哋需要跟警察變陣！

勇武手足想同大家分享下日後打機嘅策略

前線心態：
肯渣盾擋 肯打狗 先好企前面

中線作緩衝區：
20米左右 最好1個人唔要有
方便前排士兵撤退
最多比你擺1隊救火隊 同數個魔法師

後排：
想幫手又怕做前中線
分配人手去守街口 通風報信
企鬆少少 約1.5手位 比前面d人可以走位

記得散水個陣慢慢黎 1212咪撚跑
唔洗驚架 我地人數永遠多過班犬
前面又有勇武手足幫你頂
大家怕咩wor

睇清楚自己角色定位
8月4號 full gear 西環見

push

84 full gear 上環見

ok

84 full gear 西環見

Pish

西環 屌你 打錯

旺角都要見

83旺角見

is u come?

83mk

推

推 full gear

請支持
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見

83mk full gear

試著説
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見
不要説
push

Tko ah ching

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

試著説
83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
不要説
push

erh 支持嘅

請支持
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見 (將軍澳都見！）

8月3號見
8月4號見
8月5號我會罷工！

光復香港，時代革命！

我要fing甩標籤

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳

啲圖好靚

散水咪跑，人數上我地永遠多過對面！

試著説
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環將軍澳見
不要説
push或push

光復香港
時代革命

好靚

不要留言說推
試著說 85全港三罷 七區開花

我覺得大家要係現場作提醒 叫大家企散啲

is sick ball

55 =，=

83full gear旺角

直接商場遊行仲好啦

瘋狂提醒ed

pish

表情撚

我要去西環 我要見王總

望住狗，向後退
唔好掉頭跑

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

完全唔同套路喎清

推，同意

「be water啊 企後面唔好閘住啲水」

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
Btw 依個策略勇武絲可唔可企最前線

我無野講

試著説
83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
不要説
push

啲圖好靚

試著説
83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳

推推推

83 full gear 旺角見
84 full gear 西環將軍澳見

d圖好醜

變陣打狗

類似，同埋我post有講防暴&速龍推進手法，唔介意可以入去睇睇啊

絕對歡迎

83 full gear 旺角見
84 full gear 西環將軍澳見

光復香港
時代革命

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

倒不如…

正呀

屌 又係你

靈活行動

試著説
83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
不要説
推

睇！

靈異行動

高質

P

sick d yeah

忠言逆耳，但我要照講。

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…
啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

啱

大家要記實自己定位 唔撚好到時再問

signed

我見到好多人係走緊滑低/俾人打低

試著説
83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
不要説
push

啲圖好靚
好正

唔好再塞住曬

俾人推低人踩人呀

癡線啲圖勁靚好清楚
建議可加設指揮軍
企高少少照住呢個陣營指揮手足

83 旺角
84 西環將軍澳
85 罷工七區集會

啱呀

走唔到

Push

應該會有

Pushpush

sick yeah
btw 指揮官 = 旗手

咪吹雞拉勇武去TKO
本身已經分薄咗

是

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

重要，幫share幫push🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
Everybody 夢中見

勇武想去tko

去做咩呀 大聲啲講！

去食飯

一定西環複桌

8.3 旺角夢遊．8.4 東西夾擊．8.5 香港人全民大罷工 香港人加油

ok pished

點解係要係本身個po到宣傳

我下次得閒再整返靚不夠巴打唔介意可以睇下我個post啊

我會罷工

留名 慢慢研究

#我會罷工

其實我覺得啲圖算係咁

旗手位有錯字？資訊輸出？

五大訴求上腦

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

Push
光復香港，時代革命

hi

8月4號西環見

I'm baxk

時間唔同， 大家應該識揀嘅

我就去炸鳩TVB嘅
你地千祈唔好去西環呀

推
好有規模
依家的確有啲散

一定攰死同實俾狗逗

魔法師唔該客觀自己衡量下 次次都有人tk
體重冇6-70kg唔好勉強鳩掉

好似幾好
但係睇落有D複雜
無人指揮
好難做到

見到速龍唔好掉頭走呀 用盾一齊頂住1212

點解係60－70

6kg

有旗手

靠大家

冇錯！
有乜好走
槍都唔怕 怕棍？

d圖好靚

係

83旺角見
84港島見

84見

呢張係耐久戰
大家唔好心灰
一冷卻就好易俾人打返轉頭

大家分工合作！
我地總會有一日
可以係前線除低口罩 相視而笑

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

print 出嚟貼去示威區?

好！

well said

pish
香港加油
be water

我冇嘢講
我要見律師

終於有篇嘢正式講個企法出嚟

幫share

8月4日港島西見

些牙榮

Pushhhhhhhh

重要！

好清晰 push

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
85 三罷 七區集會

推！

其實最緊要係full gear
唔好再指責後排打氣嘅都full gear

我哋係要做到全排full gear！
連和理非都full gear！

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

推推

推上熱門 大家要留意

煙 帽 隊 懶 人 包

屌整得好靚屌

8.3 旺角夢遊
8.4 東西夾擊
8.5 香港人全民大罷工
香港人加油

Ok

試著説
83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
不要説
push

啲圖好靚

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
不要説
push

啲圖好靚

推 勁

好 呢一代快啲咩都搞掂囉
我想我地下一代唔洗大熱天時出黎遊行
唔洗帶著眼罩口罩頭盔提心吊膽驚比黑社會同狗咬
同埋唔會再叫我地廢老

我要罷工！

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好post幫推

再推

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

光復香港 時代革命

和理非通常企到好逼, 因為想睇又想企遠

企得逼冇問題
但留中間20米buffer zone plz

請支持
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見
0
0

試著説
83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
不要説
push

啲圖好靚

一隻手位呀！！！！！！！

真係要推爆佢，依家好少戰略post

一隻手位呀最少

一隻手位

我會隔一隻手位咁企

會隔一隻手位咁企

推爆佢，一個都不能少！！！！！！

勇武後面要加多有一排係捉住勇武

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

應該要整隊挑釁 搵跑得快既義士
屌狗掉狗 即走拉散D狗

睇咗感動

所以要出post教育
和理非都好受教的

將軍澳呢

#3

推！好易明！

原來冇：

算啦
去哂西環啦
唔洗將軍澳架啦

放馬過嚟，後果自責

#1花兒大屁股

• 18m

於昨晚被警方無理拘捕的8名物資組成員，現仍被拘留於馬鞍山警署，拘捕中警察更曾經拒絕律師協助被捕人士，以及在沒有搜查令的情況下違法闖入一單位。

故此，希望各位市民能在晚上八時到馬鞍山警署聲援，要求警方盡快釋放義士。

推一下, 大家小心
同埋要諗定條防線要做乜
大家要有交流

目標同目的好重要
目標同目的好重要
目標同目的好重要

後退 後退

負

幫推

Pushhhh

真推

pro

lm 推

旺角見咗先啦

唔想比毒煙霧打散個陣

[全民滅煙頭][多圖] 我有一個大膽的想法

去將軍澳探你
我會喺將軍澳隔一隻手位咁企

光復香港🇭🇰

83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見

今次我地打爆機

仲有3/8旺角

84full gear 西環將軍澳

好勁

ofc

係，但大把人會轉場， 勇武就應該揀定咗

罷工

8月5 全港大三罷
我會隔一隻手位咁企

起碼有咁上下力丫嘛 70kg淨肥咁我冇野好講

想講好耐，斷層好重要，支持

有心
83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見

要位比前線走
側邊派人守街

d 圖痴撚線

83 full gear 旺角！
84 full gear 西環將軍澳
不要説
push

唔想畀下一代話
係我地逼到佢地要行出嚟

有用 大力推

puah

Puah

8月4上環見

82 遮打集會
85 全港罷工

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
到時見

好有心機 大大力推

遞表申報做遠攻

我咩都唔知
我就一定係屋企睇live
勇武手足千祈唔好去上環
和理非朋友記住唔好去將軍澳

對面真係重兵，就唔好想住複桌。

問番一下你哋自己，來緊仲係想打會戰的話，戰略目的係為佐乜? 唔好為打而打。

轉移戰場才是上策。全港18區每處都有政權象徵。睇唔到有任何需要再強攻/死守險地。

與其花時間檢討一d難以執行的戰術，倒不如用戰略來抵銷敵人戰術同裝備的優勢。

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

84full gear見

仲有8月3 旺角見

Ching好有心機

Btw,我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

呢張圖超有用

組織是重要。
流水式浪湧泿退尚未成熟。
請咀嚼射人先射馬擒賊先擒王。
Consider both tactical and strategical mov', my bro.

p

前排同和理非嘅斷層好重要，方便走佬

我係前線 唔想打路戰 要打就打游擊

Push klm

8384 見

快啲有打狗決心

希望各位明白
前線係需要空間
唔好逼晒一堆

再前面set繩拉繩啦～trap popo呀！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

有睇圖實答到

唉，又拉暴動架啦
好易告得入
大家真係保重自己

正解

83 full gear 旺角見
84 full gear 西環見

sorli淋完雨要請病假

長推你個post

飛釘

咁醫療兵企邊好

和理非個邊？

收到

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳

聽日後日見

好耐冇見

long time no c u

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳

btw啲圖好靚

好勁，推

推
記得上絆狗索做路障呀

光復香港！
時代革命！

魔法師應該要再前啲，好怕啲TK

[解夢][戰術]除左前線，二三線支援心得分享須知

推，真心推

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

十卜u 琴日和理非又奶野

琴日見到你地好努力spread

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工